# Tools for Dev

## Descripción

`tools-for-dev` es una colección en constante crecimiento de trucos, scripts de automatización y herramientas diseñadas para simplificar y optimizar el desarrollo de software. Este proyecto nace de la necesidad de tener a mano soluciones rápidas, eficientes y reutilizables que aborden problemas comunes en el ciclo de desarrollo de software. Abarcando una variedad de lenguajes de programación como Bash, Python y JavaScript.

## Características

- **Scripts de Automatización**: Automatiza tareas repetitivas y optimiza tu flujo de trabajo con scripts personalizados.
- **Herramientas de Desarrollo**: Encuentra herramientas útiles para el desarrollo de software, desde debugging hasta testing.
- **Trucos de Programación**: Aprende y aplica trucos de programación para escribir código más limpio y eficiente.
- **Soporte para Múltiples Lenguajes**: Con scripts y herramientas en Bash, Python y JavaScript, este proyecto es versátil y abarca una amplia gama de necesidades de desarrollo.

## Lenguajes de Programación

![Bash](https://img.shields.io/badge/-Bash-4EAA25?style=for-the-badge&logo=gnu-bash&logoColor=white) ![Python](https://img.shields.io/badge/-Python-3776AB?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white) ![JavaScript](https://img.shields.io/badge/-JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black)

## Cómo Contribuir

`tools-for-dev` es un proyecto de código abierto, y animamos a los desarrolladores a contribuir con sus propias herramientas y scripts. Si tienes una herramienta, script o truco que pueda ayudar a otros desarrolladores, por favor considera contribuir. Aquí te explicamos cómo puedes hacerlo:

1. **Fork el Repositorio**: Crea una copia del proyecto en tu cuenta de GitHub.
2. **Clona tu Fork**: Trabaja en tu máquina local y haz tus cambios.
3. **Envía un Pull Request**: Una vez que hayas hecho tus cambios, envía un pull request para que tu contribución sea revisada y, eventualmente, incorporada al proyecto principal.

## Instalación y Uso

Para comenzar a utilizar o contribuir a `tools-for-dev`, por favor sigue los siguientes pasos:

1. Clona el repositorio:
   ```bash
   git clone https://gitlab.com/D4h547/tools-for-dev.git

## Licencia

Este proyecto está licenciado bajo la Licencia MIT - ver el archivo [LICENSE.md](LICENSE.md) para más detalles.
